地鐵荃灣線的盡頭

[quote]

我見到我屋企

荃景

個網球場是咪荒廢

平時都見有人打下

一直想知總站唔落車會點

地面就話可以見到盡頭，咁地底既車站盡頭係邊？

可能一直仲堀緊...

會有條越位隧道俾列車調頭去對面月台
觀塘線調景嶺站個盡頭會去到將軍澳站下面